天氣回暖, 你地間房開始有甲由未?

岩岩見到隻大既

好多年屋企冇甲由了

乜野係甲由

HOW

自己領會

指甲油呀

屋企乾淨

打死多d曱甴自然會冇
細過拍死唔小
而家冇見過曱甴出現四五年

新會然